大家估下我畫咩

[img]圖片網址[/img]

我認真畫的但畫功好差
[black]我細個有學畫畫[/black]

自畫像?

鄭欣宜

no

no ar

樓豬老母

大笨象腳朱古力

麻友

唔是呀
答案係燒餓

佢有冠 所以係燒餓

g

係鵝呀

鵝叫梨做G

鵝吾是G唷